幫病妻買午餐！80歲失智翁寒風進不了屋 警開門見遺照：眼淚直打轉

幫病妻買午餐！80歲翁寒風進不了屋 警開門見遺照：眼淚直打轉

高雄市一名80多歲葉姓老翁報案，指外出幫老伴買午餐，但回家被鎖在門外。警方獲報到場，一打開門看到一名女子的遺照，才知葉妻已去世多年，直呼「真的被伯伯感動得眼淚直打轉」。

苓雅警分局表示，三多路派出所巡佐林中川、警員蘇鉉壬14日下午1時至3時執行巡邏勤務，2時20分許接獲報案稱老翁在寒風中遭反鎖屋外，狀況不明，急需警方協助。

警方指出，葉姓老翁疑似輕微失智，出門返家發現密碼鎖無法開啟大門，孤處寒風下，心急如焚。老翁向到場警方稱，外出幫老伴購買餐食，對方獨自在家身體不適。

警方即時聯繫老翁兒子取得正確密碼，陪同老翁進屋後，環視四周，並未發現老翁妻子；老翁一直指著屋內所擺設一女子照片，稱這是其老伴。員警這下才知葉妻已過世多年，當場被老翁對妻子的思念所感動，林員事後直呼，「真的被伯伯感動得眼淚直打轉」。

靈異新聞

之後葉妻真係走出黎食早餐，眾人感動落淚

以為見到呀伯嘅車頭相

我睇台灣新聞唔係想睇呢d

一單放發現傻人案都可以做新聞仲寫到咁感人

#Metoo
以為係鬼故

真係幾感動...

佢個仔冇講俾警察聽？

仲以為呀伯係鬼

葉伯伯老婆跟住走出嚟食早餐
警員嚇到眼淚打轉

以為係呀伯遺照 警察撞鬼

個標題好撚戇鳩

我反而幾感動
老咗傻左都對自己老婆咁好

說明個阿伯潛意識好愛佢老婆

有另一個老婆呀

有老人痴呆仲用密碼鎖

恐怖多d

所以話呢

如果用鎖匙，跌左要爆門

算唔算浪費警力？

終於唔係風化案啦…善哉善哉…